---
date: 2013-12-12
title: Выпущен Okular 0.18
---
Версия Okular 0.18 была выпущена в составе набора приложений KDE 4.12. В ней, в частности, добавилась поддержка воспроизведения аудио/видео в файлах EPub, а также были улучшены функции поиска и печати. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до версии 0.18.
